1. npm install --save express@4.15.2

2. npm install --save socket.io

##Tarea

Aqui algunas ideas para mejorar la aplicacion

Enviar un mensaje a todos los usuarios conectados cuando alguien se conecte o desconecte
Agregar soporte para nombres de usuario
No enviar el mensaje a sí mismo.
Agregar la funcionalidad de “{usuario} está escribiendo
Mostrar quienes estan en linea
Agregar el envio de mensajes privados